本人追擊五毛關捐錢迫使五毛關都要做野，證明我追擊五毛關係正確的。

又唔撚見你叫人捐錢個時捐?
畀我狂開貼屌你唔捐先做野，睇過你捐幾多?

貼上黎我睇下?

ok捐錢畀星火都係五毛

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

[/quote]

五毛關貼張statement上黎睇下，捐左100蚊呀？

咪好囉，唔係我不斷屌你，你連戲都唔會做。
孺子可教。

五毛關啦3

五毛關你老闆碌撚捐幾多呀？

五毛關捐左幾多呀？我都想捐，你捐幾多我捐10%因為我無買蝗股那有錢，貼張statement黎 睇下，我星期一去捐。

支那大股東兼淘寶五毛關愛座hunter被撚到tum tum 轉

我真心想捐，五毛關圖啦？

五毛關畀我撚到捐錢，我都算替班義士做到野唔。

捐左十蚊都幾dum本 要出好多post翻本

公道d講句，應該唔止十蚊，100蚊應該有。

五毛關唔貼大字報啦？
乜唔係24小時追擊我咩？
垃撚圾。

關狗深潛

唔敢講捐幾錢，買蝗股就大大聲話買左幾多手，捐錢就鬼鬼祟祟，五毛做野都係唔見得光。